我正式宣布：所有人都係左膠

In 左膠，we trust!
利申：左膠

你老母話我屌得佢好爽